Julia堅搞一泊二日旅行 不限國籍每位只需10萬日幣

日本AV女優JULIA要辦粉絲感謝旅遊啦！2天1夜的巴士旅行，要價10萬日幣(約27000新台幣)，而且台灣粉絲也可以報名。

JULIA為了感謝粉絲，特別推出2天1夜跟粉絲出遊的特別企劃，限定40個名額，參加費10萬日幣。參加者除了全程跟可以跟JULIA接觸外，還有競標JULIA私人物品、攝影會等，晚上就寢、早上起床，JULIA也會一一到房間跟粉絲互動。

而這個JULIA粉絲感謝旅遊，並沒有規定只限日本人參加，台灣粉絲如果日文會話沒問題，報名時可以出示證件確認年齡20歲以上的話，也可以報名參加。

乜野互動先

最多咪傾下計 影下相 唱下歌
唔係諗住有得掂呀

7千蚊唔貴啦

想join

點報名？ 有興趣

分開訓?

我相信另外加錢應該有得扑

而家個樣老咗好多

晚上就寢

想參加 比佢乳交

體液互動

好撚樣衰
好似d超重p圖老雞

其實個d感謝係咪都係男優黎？定真係fans?

有得睇冇得食 去黎哂氣

40萬一轉佢 咪好過拍av?

要上鏡喎

而家睇個D素人感謝祭
大部份人都係吹下 摸下

唔係個個有得砌

邊有得吹 握下手影下相咋

揸波都冇啦
最多請你食下波餅

應該鳩都唔會掂下
平時感謝祭都有人踢爆話有得屌個d其實係素人男優

慣例黎
會搵d唔出名既三線男優扮支持者

夜晚潛入幫你夾腸

我諗住包1Q+口爆㖭

咁樣衰！

27000台幣
我不如去中出十隻台雞

想john! 如果去到個陣唔小心女女女左佢會唔會比人拉

搞再加十萬

會唔會係拍片題材

兩日就收400萬
就算扣埋開支
賺至少200萬
呢條水開得成
女優又多條錢路

怕係有人玩串個場
以後大家無得玩

對奶世界級

入場費炸，你去到，摸同屌都另外收費

你等100人中出系列再招募人
就有機會光明正大女女女

Join

Fans來的。仲可以中出完有野送 。

錢解決到咪okay囉。

其實拍緊AV 到時會見到d爸打上鏡

琴晚先J完

第二個得唔得

呢d旅行團日本d artist仔成日都搞
應該好好搵
包間旅館玩一,二日 浸下溫泉 握下手仔 食下飯 影下相 加個大抽獎
一個七千,十個就七萬, 50個就35萬... 有時d旅館淡季自己

點報名

幾千蚊 有得見下真女優
其實唔貴

無可能有得出火

極限咪攬一下 拖下手 都可能有機會

加錢實有得屌啦

杜如風去6日都12萬啦 當fan meeting 7k根本唔貴

有得做汁男？

真女人

加錢應該得

Julia知名度係你所講嘅model可比？

日本真正做雞都唔一定有得開大啦

算啦, 由佢繼續去包Model啦

根本兩樣野黎

有潔癖都唔搞女優啦

唔check性病，最多“厄”下手

買幾隻AV都有見面攝影會啦

HJ都無一次既互動? 咁等同FULL PAID PTGF唔畀扑野一樣,,,

見面會 只係見幾面
近距離見一面

佢今次活動係直接玩兩日一夜
會有機會一齊同枱食飯 多啲時間傾計
完全唔同

有得比julia打個飛機都好呀

Idol就話姐，av女優要咁做有d可悲

好想去

有得加錢揸下波 打隻機就正

畀得個7000蚊你唔係諗住佢肯掂你條臭鳩下話

無講明要你驗身先你唔係諗住有得攪呀？

過到去 , 汁男都冇份做呀

晚上就寢、早上起床，JULIA也會一一到房間跟粉絲互動

最多咪講句早晨, 快D起身

飛機都唔打 八婆

U未找J數
冇女會同你互動

full撚左

Jer到黎依度

咪係，正常人都俾得起

me既責任黎

點報名?急！

假樣假波

到時拉開張被全裸拎條巨根出嚟4秒合體

利申:非gay

7k 野而家想喺大陸包model

一線城市啲真係出show model 2,3萬起跳啦

可能會有地下兢價環節
1. HJ
2. BJ
3. 挾射
4. 本番

我即場對撚住佢打飛機

掟1萬美金落張床度，追住黎都仲得

冇得屌有乜意義？

可能有得貼錢做汁男
呢間公司識做生意

同d 明星搞fans club無咩分別

你就想
到時咪又係森林原人負責屌佢

大陸model 同Julia比
係弱智定係有面盲？

屌撚死佢！

搞個旅行又收錢，又拍片，仲唔係識做生意

你地班毒撚咁高要求
我有J狗衝左去報名啦

見到佢個樣點扯

咪係
寫明日本呢兩隻字已經打曬飛機啦

有得做汁男都抵d 有得睇冇得食唔去了

一定揀3

包中出、口爆？

握都唔識打？

Julia落咗妝應該幾大反差
利申：julia粉

有湊莉久我仆到去

晚上群p
爭第一個上

唔識字 見諒 中文as讀本u
cs狗 除左得閒上網吹水，我唔洗打字

或者會矇住你對眼幫你吹嘅

不過係拓也哥

10萬yen包唔包出火

但係佢身材實在太正
唔係話波大就大曬
係條死人腰先正

一夜 而且一間房一間房咁入
我當你入一個人房5 分鐘 都要200 分鐘 計番都三個鐘啦
做到咩呀 定佢只係入房say 個hi 就走？ 點睇都伏味濃啦

係呀 波又大 腰又幼 腳又靚
而且個樣仲要好媚
對我嚟講係完美嘅女人

有話唔比女飯報名咩？ 女仔先好福利..有女仔朋友有追av女優活動

毒撚一掂即射 好似係

lm

請大家多多支持

收錢做雞。再拍Av再搵一筆

令佢好開心就可以(當然你樣子唔好太醜)

睇個款似係啦
參加條件無叫你驗身
對AV 事務所來講女優係商品來
如果野到有性病/大左肚就蝕本
所以呢個團9成無得屌, 連飛機都唔會幫你打
至多俾你hi 下波皮

可能另一方面會同時拍感謝祭片
40人入邊混返幾個3線男優入去
跟住就拍Julia 去佢地房 夜這同晨操
拍完出來就呃大家 等大家感覺覺得好真
實際上出錢出力幫手拍片

屌死佢屌撚死佢屌！屌死佢一定要屌撚死佢！屌撚死佢！

十萬蚊！過夜！

同好

唔夠男優咪幫手做汁男囉

我申請

屌 笑左

比多一個零應該得

成個人妖咁

巴打分析得好透徹

仲要一泊二日，對比啲ptgf嗰啲拖手/睇戲/no touch/食飯 plan，幾百/幾千一個鐘， 真係抵到爛

真fans都唔算貴，只要預咗乜L都無，齋搭膊頭合照，萬一有lin睇、high下波邊，咪當賺咗，第時J得high啲囉

有得睇到佢對波係你面前 fing 兩下已經值回票價

粉絲深夜訓著果時
Julia同男優潛入房激戰拍av

Av女優唔check都講得出 分分鐘乾淨過你屋企果件

屌我講參加個d人唔洗check呀

點解咁多人會有幻想?俾得7k,會有咩服務?
唔好話身體接觸,每日可以見佢多過30分鐘已經偷笑

我唸佢攪五十團都full

好過跟杜如風，如果杜如風入房同你互動都咪話唔驚